點解投訴合味道杯麵成個廣告講日文

我聽唔明佢講乜

點樣

咪撚戇鳩啦

死仆街